【沈祖堯回應】中大要學生會拆標語 否則主動移除

中大校長沈祖堯宣佈，校董會開會後決定，要求學生會移除民主牆上討論港獨的標語，否則校方主動移除。

中大校長沈祖堯宣佈，校董會開會後決定，要求學生會移除民主牆上討論港獨的標語，否則校方主動移除，但他未有表明期限。他解釋，港獨違反《基本法》，而大學的立場是反對港獨，而且不希望校園成為各種政治力量的動員場所，影響師生。

留名睇下中大學生會做到d咩

嘩屌

貼支持支共毛神呢？？？

[size=6]DLLM[size=6]

你拆得幾多張，不如請個人24小時望實丫笨柒

毛賊神經病

唔容納相反意見就唔叫民主牆

他解釋，港獨違反《基本法》，

而大學的立場是反對港獨，

而且不希望校園成為各種政治力量的動員場所，影響師生。

3點黎架沈生，唔好撈埋一齊黎講

1. 我唔識駁 留比有法律知識既巴打駁佢

2.大學立場反港獨，但學生立場係支持港獨，點解可以因為大學立場而由校方撕走香港獨立標語，大學立場係咪凌駕學生既政治立場？簡單講，大學立場代表全校學生？？？

3.你係學校堅決反港獨又話校方會主動撕走標語，已經帶左一種新既政治力量入校園啦，再講，政治力量動員場所，學生係未來社會既棟樑，而政治與市民息息相關，學生參與社會運動 又係唔應該? 又係政府官員口中既 泛政治化?

明明講緊劉曉波
做咩轉移去港獨

收皮啦屌你老母

標題剷咗後半句佢，嗱我冇講港獨架

佢拆咪報警囉
刑事毀壞喎

唔係唔識駁
係冇得駁，事實黎

BBC新聞直播

錯post

1. 憲法只係規管政府

最期待的畫面出現鳥

權力使人腐化
條友已經傻撚咗

祖堯 bb

人盯人先得

共匪沈

原來嶺大先係自由天堂

好多中大仔仲以為沈祖堯好開明, 係個好校長黎架
而家現晒型啦

無知問下
結婚“在法律上是一男一女自願終身結合”
咁如果討論同性結婚咁犯唔犯法

以後可以叫佢祖堯同志

跟政府logic
唔比討論安樂死合法化
唔比討論大麻合法化
唔比討論同性婚姻合法化

民主牆有冇人講修憲？

一句話爭取修改基本法第一條達到港獨，咁應該已冇違法

同埋大學立場關學生撚事

中大咁多山，你咪慢慢裝cam

又一間大學爆冷跑出，不過係相反

嶺大校長：可以貼
中大校長：拆左佢！

一早已經收編咗啦，條友識搞公關咋嘛
當日傘運圍政總嗰晚又會咁橋兩大校長一齊出嚟遊說學生？
擺撚到明收咗order

如果貼擁護共產主義既poster又會點？

其實犯咩法

咁仲叫唔叫民主牆？

中國特色民主牆

咁貼毛主席搞湖南獨立囉

拆一掛十

沈祖國

要開戰喇

理撚得你港獨之舉係咪違法
宜家討論港獨又犯乜撚法先

沈乃共

屌佢老母
初頭扮曬親民開明
宜家露曬馬腳

成鳩日話犯法 到底犯乜撚野法

中大朋友拆一掛百啦 唔撚洗驚佢

沈蛆搖 ！！

留名等睇全中大都係

犯法點解唔係報警
點解係要由你地班人去毁滅證據妨礙司法公正

學術自由
23條未立先禁聲 係爭在未拉得 今屆立埋

你立場係咩關我撚事

ling U > CU

臨走終於奶到出晒面
叫班支持咗佢咁多年嘅中大黃絲情何以堪

拆穿晒沈匪d假面具

沈蛆妖